帶屋企人去旅行，東京箱根問題求解答

5月8日香港去東京，21:10pm到 ，係東京住一晚
5月9日 朝早去箱根玩加住一晚
5月10日 下就由箱根翻東京
5月11至12日 都係東京玩
5月13 東京翻香港 10:45am上機

自己之前去過一次東京，但無去過箱根，主要想問巴絲打去箱根個行程如何，會唔會好浪費時間？我決擇緊即日來回箱根定係個到住一晚，有無咩推介，因為同屋企老人家去，唔想佢地覺得浪費時間

唔知點決擇好，屋企人都第一次去日本

有無去過既巴絲可以幫下小弟

同屋企人去會唔會舒適為主 雖然我冇去過 不過應該留一晚會舒服啲

箱根淨係浸溫泉都抵啦 不過夜晚可能悶啲

我都覺得舒服為主會好啲，多謝你先

但如果去箱根住一晚的話未必住温泉酒店，唔該你先

如果5月12日早上去箱根加住一晚
5月13早上趕10:45機
呢個如何？唔知點plan去箱根好

推一推

求解答

我驚你第二朝要好早起身

同樣上機時間 我住淺草 我都要0745出門口

我放棄啦咁

依定決擇緊係5月9去箱根住一晚定即日來回

輕輕一推

會唔會想睇富士山？

住一晚啦 舒服啲
搵間一泊兩食住食好西

如果住一晚應該有機會可以路過下？
如果時間許可都想睇下，

其實一泊兩食係咩 認真唔知

住一晚包晚、早餐個d
食傳統和食
不過通常都係溫泉旅館先有

如果係嘅話可以去新宿站買箱根周遊券 包新宿箱根來回+箱根登山纜車

有無邊間可以推介下？好似好正

我應該會買呢個，會方便好多

同埋如果住一晚，夜晚當七點食完野之後有咩做

除咗傳統和食
有啲會有shabu shabu

睇旅館個設備啦
不過通常都係浸個靚溫泉hea下
跟住返房睇電視訓覺
有遊戲設施嘅話就玩下乒乓波，遊戲機咁

有啲好似會有按摩/SPA之類嗰啲嘅，不過當然另外俾錢

我個陣住箱根兩晚
七點食晚餐 食到8點幾 行出去出邊便利店買雪糕買零食 順便散步吹風 番到去浸個靚温泉 十點幾 番房食雪糕 吹水 plan第二日行程

住得近郊都唔會預夜晚仲有野你行啦下話。

如果你去箱根又要未必住溫泉旅館咁你都係 day trip 算。

岩岩睇左地圖，如果一日行如何？

我就冇住喺箱根啲溫泉旅館，住小田原airbnb（離箱根湯本十五分鐘車程，周遊券包埋）。小田原多居酒屋同少遊客，食完嘢都係鳩fing
我都係住兩晚，有另一晚就去咗箱根湯本即日果啲溫泉

我上次諗住搭纜車上山 然後搭船落元箱根港再搭車番酒店
但果日咁岩強風乜柒都唔開 哂撚左成日
同埋佢地未必鍾意周圍走 而且一到夜晚就山哂
所以我建議直接落元箱根港影下相or睇水族館就算
仲有d美術館既但睇下你有冇興趣

補充 夜晚鋪頭係關哂門 除左便利店
所以夜晚多數只能留係酒店/旅館
一日遊既 夜晚番新宿都有好多野行/食

冇話唔得咖，無謂 d 咁解。

好chur囉，同屋企人好似輕鬆啲好啲

多謝你地既意見

如果一日遊有無機會上到富士山個纜車？
因為主要想去蘆之湖個頭行，如果上到去富士山個纜車係bonus，同埋買周遊卷又包埋個纜車

富士山個纜車？！

富士山五湖？冇咩可能
箱根纜車都勉強可以，不過有啲纜車四五點就收皮，要搭返巴士落嚟

富士山站同山中湖個個纜車，係唔係會睇到富士山？
唔太識，唔好見怪

Between巴打如果成田機場落記得攞500mb free sim

睇錯，富士山站同山中湖係唔係無纜車
好亂

點攞法

你想講箱根山呀話。。。
去富士既話最少都兩日啦下話

要四個鐘前整定，你上機前reg, 落機去部好似vending machine嘅機度攞 5日500gb 4g

唔該哂巴打，上一次去都唔知有

我應該同屋企人即日來回，之後夜晚係新宿食，如果一日行蘆之湖附近既纜車同觀光船等等，仲有咩可以行下？

見你好似想去富士山 我咁啱二月去咗 一日遊 我就覺得唔係好夠 淨係去咗其中一個湖 去其他都汶水 因為我10點先搭車
有樣嘢好緊要好緊要 睇富士山係要睇天氣預測
萬一有雲，大霧 你都可以慳返嗰日唔使去

同屋企人箱根要住一晚 如果唔住溫泉酒店又想浸可以去個水上樂園 有唔同溫泉浸 如果好水 可以去盧之湖游船 隔離有間箱根神社可以行下 或者上大涌谷睇

另外睇你時間應該係搭vanilla. 佢係上落都係三號客運 你要預時間搭巴士 或者去返二號搭鐵

搭單問有無巴打住過仙石原品の木一の湯

？本身訂咗依間住villa三日兩夜，包早晚餐，但係上網見agoda評價話酒店又多大陸人，夜晚勁嘈，夜晚果餐唔好食，咩食shabu shabu好似食牛腩煲。
考慮轉Hyatt Regency Hakone Resort & Spa，見佢早餐幾吸引，不過晚餐要自己揸車出去搵野食。
如果有巴打住過就俾啲意見啦
利申，四月頭去

我會建議去三日兩夜
之前住兩日一夜 強羅個邊 睇唔哂
第二次去 住三日兩夜 可以廢青mode 咁慢慢玩
去新宿買 箱根pass 包來回 任坐箱根登山線

樓主如果 預算許可以考慮下 住雪月花
係正強羅站出面 好方便 同埋間間房都有私人溫泉

你個日行左啲咩？

好的，唔該你，係阿我買左心動香草去東京，月尾搶左HKexpress去大阪

好的，唔該你，我應該去唔到強羅個到咁遠啦

有無人去過箱根一日遊？行程如何？banghead]

個所謂房既私人溫泉真係算數啦 我上次去 住埋河口湖 俾我再去既話 唔會再住箱根 貴又唔特別

一日遊咪將佢D交通工具搭一次行個圈

諗住揾2/3個去行下

住一晚啦

大路野咪直上大涌谷, 係個到行下食下野睇下見唔見到富士山
之後落去搭海賊船, 去箱根神社後巴士返去箱根湯本, 行埋條溫泉街買下手信就傍晚返新宿

巴打呢個唔錯

一日遊其實都幾CHUR 東京來回加埋都三個鐘，搭海賊船、巴士又要等班次。同埋如果唔浸溫泉剩係去搏下睇唔睇到富士山嘅話，不如你留下一次長啲時間一次浸埋溫泉慢慢行啦

未必搏睇富士山啦，應該行下蘆之湖個頭就算，純粹想去行下了左上次去唔到既心願

我淨係去咗河口湖基本景點再加行下湖邊 有去到天上公園
不過咁啱裝修
第二日已經好大雲 結果去咗日光睇落雪

正喎，睇到

仲有無人去過一日遊呢？

搭單問 箱根有咩好野食? 午+晚餐

我冇記錯就係去呢間
超正
落巴士一兩分鐘就到
d野食又好撚正 秋冬天就shabu 春夏天好似係第2樣
露天私人風呂
最重要價錢 22000羊一泊兩食 兩人房
我全日都唔係好聽到有人嘈
第2間未去過唔清楚

七月尾八月頭會同雙親去東京
佢地想去十日
諗緊去箱根定河口湖, 還是both
both唔知對佢地黎講會唔會太chur

住三兩日應該唔chur

你顧掂你自已先啦。